Het was best twee maanden sinds ik haar privé-delen had gezien, en ik was verrast om te zien de lippen meer pruilend en opgezwollen, evenals de symptomen van a bemoste bedekking van de berg veel meer ontwikkeld.
